Elon Musk呢2日揼幾多下春？

俾大6咁玩法……

支那就支那 大咩6 ？
學撚哂 babykingdom 衰野

呢度係「連揼」